點解最近咁多ON9囝鍾意用法國黎代替發覺兩隻字

法你老母國咩，好撚有幽默感？

爛到笑唔出

我法國我體質彷似下降